沙里疑似撩鼻屎後抹落摩連奴身上！摩帥仍笑嘻嘻！

車路士主場和曼聯 2-2的比賽，終場前摩連奴在場邊被車路士助教挑釁暴跳如雷比 比賽更吸引眼球。賽后摩連奴感謝車路士主教練沙里已經幫助解決了問題，但有車路士球迷爆料，沙里也有不尊重摩連奴的舉動。

摩連奴在賽後讚揚了沙里的處理，他說：“和沙里助教之間發生的事情？沙里是第一個向我走來並且說他會解決的人，助教已經向我道歉了，我告訴他忘記這一切吧，我在生涯裡也犯過很多錯。”但摩連奴和沙里交談時，可能沒有註意到一個細節。

有一名在事發地點邊上的球迷爆料說，沙里在和摩連奴交談前，先挖了挖自己的鼻子，疑似掏出了鼻屎，然後用挖鼻子的手“親切”地撫摸著摩連奴的後背。

對於沙里的舉動，有兩名車路士球迷為此留言，一個說：沙里挖出了鼻屎並放在了摩連奴身上，實在有點沒法喜愛沙里，還一個說：我的天，沙里挖出了鼻屎，然後把它擦在了摩連奴的外套上。

當今足壇最著名、最喜歡撩鼻屎的是德國主教練路夫，他不僅有撩鼻屎自己吃的鏡頭，還有撩鼻屎後立刻和C朗握手的鏡頭。自從路夫被拍到撩鼻屎後，他就經常被攝影機重點關照，沙里在爆出撩鼻屎後，估計以後也會被攝影機重點關照，沙里需要更注意自己的行為。

Ok

唔兜口兜面噴煙咪算好

Low likes it.

金盈

G

好撚煩呀你

應該用啲煙頭辣佢
再攞煙灰缸打佢個頭喇